3080 同1080ti 差幾遠？

用緊650w火牛洗不洗換牛

Graphic Card師

點解咁靚女都要做咩咁嘅嘢

3070唔洗

顯師

靚女唔洗比人屌？

3080呢

預750啦

要俾我屌

印巴又有錢換卡鳥？

賣左定仔

係，黎香港應該有成堆兵養起佢

好似中大renee

負債黎wo

可以領軍扮顯卡界

換啦

3080 = 兩張1080ti鬆啲

我驚隻牛唔夠力

想買呢張顯示卡

有錢換卡冇錢換牛？
3070啦 同2080ti性能差唔多 勁過1080ti
但價錢平好多
夠推你隻2k144 moon

幾時有得買

10月
等下先啦 3070性價比好高 2k144冇問題 4k60都頂到

因為佢係偽娘

諗緊3080定3070 好差200usd

會唔會食炒價